---
title: 小小说：你这个没出息的狗儿子
date: 2022-06-04
tags: [小小说]
---
一位父亲带着他的儿子去逛街。   

走到了游乐园旁，儿子指着高大的摩天轮说：“爸爸，我想玩摩天轮。”    
父亲却说：“不行，摩天轮太危险了，不能玩摩天轮。”     

之后，他们走到了科技馆的墙外，父亲指着墙上的宇航员画像，说：“你以后长大了想不想做航天员？”    
儿子说：“不想，因为做航天员太危险了。”    
父亲想都没想就骂了回去：“我没你这个没出息的狗儿子！你不会说几句好话让我开心一下吗！”    
